Title: Stenogyne kealiae Wawra
Description: Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?php
Date: 30/6/2021
Keywords: cms
Category: Fix San
Author: Oyoyo
Tags: article
Published: true
Background: #0b11f9
Color: #d9b921
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quis enim est, qui non videat haec esse in natura rerum tria? Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis? Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis. Quid de Platone aut de Democrito loquar? 


Quam haec sunt contraria! hic si definire, si dividere
didicisset, si loquendi vim, si denique consuetudinem
verborum teneret, numquam in tantas salebras incidisset.

Uterque enim summo bono fruitur, id est voluptate.




	Quoniam, si dis placet, ab Epicuro loqui discimus.
	Nam prius a se poterit quisque discedere quam appetitum earum rerum, quae sibi conducant, amittere.



Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Sed vobis voluptatum perceptarum recordatio vitam beatam facit, et quidem corpore perceptarum. Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur. Confecta res esset. Ita prorsus, inquam; In schola desinis. Duo enim genera quae erant, fecit tria. Torquatus, is qui consul cum Cn. Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere. 


	Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris.
	Serpere anguiculos, nare anaticulas, evolare merulas, cornibus uti videmus boves, nepas aculeis.
	Conclusum est enim contra Cyrenaicos satis acute, nihil ad Epicurum.
	Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior.
	Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere.
	Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus.




Et homini, qui ceteris animantibus plurimum praestat,
praecipue a natura nihil datum esse dicemus?

Inquit, an parum disserui non verbis Stoicos a
Peripateticis, sed universa re et tota sententia dissidere?



Si alia sentit, inquam, alia loquitur, numquam intellegam quid sentiat; Is es profecto tu. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Nunc vides, quid faciat. Nam memini etiam quae nolo, oblivisci non possum quae volo. Hosne igitur laudas et hanc eorum, inquam, sententiam sequi nos censes oportere? 

Duo Reges: constructio interrete. Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos; Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. Duo enim genera quae erant, fecit tria. 


	Quaeque de virtutibus dicta sunt, quem ad modum eae semper voluptatibus inhaererent, eadem de amicitia dicenda sunt.
	Dempta enim aeternitate nihilo beatior Iuppiter quam Epicurus;
	Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus.
	Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt.
	Mihi enim satis est, ipsis non satis.
	Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant.



Quae quidem sapientes sequuntur duce natura tamquam videntes; Aliam vero vim voluptatis esse, aliam nihil dolendi, nisi valde pertinax fueris, concedas necesse est. Respondeat totidem verbis. Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat. Quae cum magnifice primo dici viderentur, considerata minus probabantur. Quid est igitur, cur ita semper deum appellet Epicurus beatum et aeternum? Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? 


	Sed hoc sane concedamus.
	Quis tibi ergo istud dabit praeter Pyrrhonem, Aristonem eorumve similes, quos tu non probas?
	Sed haec omittamus;
	Aufidio, praetorio, erudito homine, oculis capto, saepe audiebam, cum se lucis magis quam utilitatis desiderio moveri diceret.
	Non igitur bene.
	Tu autem inter haec tantam multitudinem hominum interiectam non vides nec laetantium nec dolentium?



Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Idemne potest esse dies saepius, qui semel fuit? Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. Bonum incolumis acies: misera caecitas. Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. Bonum valitudo: miser morbus. Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; Levatio igitur vitiorum magna fit in iis, qui habent ad virtutem progressionis aliquantum. Naturales divitias dixit parabiles esse, quod parvo esset natura contenta. Haec igitur Epicuri non probo, inquam. 


	Epicurus autem cum in prima commendatione voluptatem dixisset, si eam, quam Aristippus, idem tenere debuit ultimum bonorum, quod ille;



Quis est, qui non oderit libidinosam, protervam adolescentiam? Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Hoc sic expositum dissimile est superiori. Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem. Ait enim se, si uratur, Quam hoc suave! dicturum. At hoc in eo M. 


	Quid adiuvas?
	Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit ipsum officium.
	An nisi populari fama?
	Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint voluptates, eas obscurari saepe et obrui.
	Reguli reiciendam;
	Et quidem illud ipsum non nimium probo et tantum patior, philosophum loqui de cupiditatibus finiendis.
	Quonam, inquit, modo?
	Tum ille timide vel potius verecunde: Facio, inquit.



Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas. Neminem videbis ita laudatum, ut artifex callidus comparandarum voluptatum diceretur. Tu quidem reddes; Ut id aliis narrare gestiant? Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. 


	Quamquam te quidem video minime esse deterritum.
	Nam illud quidem adduci vix possum, ut ea, quae senserit ille, tibi non vera videantur.
	Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis.




	Si de re disceptari oportet, nulla mihi tecum, Cato, potest esse dissensio.



Non modo carum sibi quemque, verum etiam vehementer carum esse? Ratio enim nostra consentit, pugnat oratio. Hunc vos beatum; Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. Sed tu istuc dixti bene Latine, parum plane. Proclivi currit oratio. Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt. Conclusum est enim contra Cyrenaicos satis acute, nihil ad Epicurum. At multis malis affectus. Tubulo putas dicere? 

De quibus cupio scire quid sentias. Quis enim potest ea, quae probabilia videantur ei, non probare? Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam. Non igitur bene. Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime dicitur. Quis, quaeso, illum negat et bonum virum et comem et humanum fuisse? Itaque his sapiens semper vacabit. Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera. Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus; Nam neque virtute retinetur ille in vita, nec iis, qui sine virtute sunt, mors est oppetenda. 


